有性格~無緣全面屏！索尼全新旗艦浮現 4K屏/驍龍845

索尼手機在追新上一直都表現的後知後覺，對於目前大火的全面屏設計，他們依然沒有任何跟進的打算，讓人非常無法理解。
按照索尼手機推新的規律來看，明年的MWC上他們要帶來新一代旗艦手機，而有關它的新消息也開始浮現出來了。這不，有過國外網友給出的內部消息顯示，索尼新旗艦內部代號是H8521 Pro-A。

至於配置上，H8521 Pro-A將配備5.7英寸4K分辨率屏，不過並不是目前火熱的全面屏設計，而依然堅守16：9的風格，同時搭載主頻2.6GHz的高通驍龍845處理器（Adreno 550），而內存也終於從4GB提升至6GB。
此外，這款索尼新旗艦還會搭載Android 8.1系統，前置攝像頭是1200萬像素，後置為1800萬像素（應該還是單攝），內置3230mAh容量電池。
既然是這個定位了，國內如果上市售價不會低於5000元（極有可能是5299元），不知道索粉如何看待這款手機。

流料當真

算9數啦反正無人用

其實係

個人覺得sony嘅問題除咗UI同大bezels真係唔多問題
真係出一定支持 如果個shutter button仲喺度嘅話

Sony 迷
又得單鏡⋯
唉⋯
玩過lg雙鏡頭係幾好玩。

全面屏其實有咩好？

利申: iphone6s / Lg g5 / sony xz

連我呢個sony fanboi都唔想再用sony電話 而家新機太肉酸

sony mon啲色真心唔掂 唔好講咩h唔 hdr

sony 本身d機條邊薄過iphone x啦

Sony ui唔得
影相油畫
design太方

sony你不如出返去搞playstation搞電視算把啦

上下兩條你唔講

on9

ui就原生既唔見你屌google pixel?
影相油畫？日拍冇喇，夜拍間間都油架喇
design方先靚，圓角柒撚到

老實講句，佢係油得勁d
佢唔玩ois,係夜晚仲可以用短快門影動態既野
capture the moment
等價交換姐

Sony真係賣設計，華而不實

當年arc s真係好靚，結果買左，
粒電勁快打柴。

放棄手機市場用啲錢去研發其他野好過啦屌

又係呢個設計 zx系列咁

你明明咩叫華而不實？
近乎原生既rom少垃圾app最快升8.0應該叫實面不華喎

唔講靚唔靚
方角手感真係好撚差

永遠只用sony
remote play
上面的都唔係gamer唔知一秒無得打有幾苦

班人鍾意食屎 唔好阻止佢哋

SONY ui原生?呢下搞笑喎 你有冇用過sony機

好靚仔喎

sony 唔係叫原生唔通三星叫原生？

審美觀呢家嘢好主觀嘅
有人覺得成舊磚咁四四方方先靚
都有人覺得圓碌碌成部iPhone先靚
無得講嘅，鹹魚青菜各有所好囉
利申XZ開心使用中

講返部機
冇轉垃圾18：9
抵讚

sony點算原生啊
佢又唔係pure android，仲有一大堆bloatware，咁都叫原生

根本只係改左launcher既pure Android
cut 到0自家功能

算把啦
完全無設計
咁多年個樣都一樣

今年除左三星 最靚就係sony

XZ用家表示sony舊電 去得太快
一日三差

Iphone 年年唔同樣下話？

又真係幾唔同樣wor

sony已經叫接近
起碼我用nexus轉過去都算易習慣

多預載SW同UI唔似GOOGLE原生有乜關係

xzp 用好耐喎

sony機有幾多非stock嘅app唔比del?
recent home back係唔係同pixel一樣?
settings個介面係唔係一樣?
sony機係唔係同pixel同時攞到更新?

正面九成screen你想有咩唔同

佢個ui都唔似google原生啦大佬

xzp同xz淨係粒u已經唔同啦
s835 vs s820

xz用家表示想死

手機上4K

除左晒電D仲有乜撚用

又一個白痴，你用過xzp未
xzp用4k芒完全唔影響續航力
但4k芒個細緻係出面既芒做唔到

你講到咁空泛其實好難覆
bloatware大部分可以停用（除左whats new）
settings野冇亂放
上面堆快捷開關似pure android
音量bar似原生
下面3個制冇改
我覺得 算係咁啦

搞咁耐我都唔知你哋嘈乜
Sony的確唔係原生Android

你最多可以話佢似原生Android
但係佢絕對唔係原生Android

你見佢啲app icon唔同都知
再加佢都預載咗一堆非Google嘅apps（lounge，what's new，support，movie creator etc.）
同埋佢個相機ui都唔係原生Android啦

2k 4k係正常使用距離，做blind test,跟本分唔到

你都識話 "似"

係咪on9
執著個幾個apps

咩叫正常使用距離
唔好意思，你睇唔到=/=人地睇到

正常人手掌係貼住條邊嚟用，點會咁on9搵隻手心頂住角位

咪就係

咪on9啦你

SONY點會比6GB RAM

下年年底部機會

的確以前Z字頭好d

仲玩單鏡
定好似google咁玩software dof
好心sony整返有auto hdr ，下下手動

膠都廢事比
開YouTube對照下啦

XZ咪開始有ToF sensor

全面屏玩雙視窗會好好用
配合番Android 7.0

雙鏡係另類2x光學變焦
可以係唔使加厚部機用到光學變焦
但其實Sony cybershot T 系列
已經可以玩到個鏡好薄

sony始終唔會咁易下放技術

手機影相太好 cybershot 同Alpha 會無人買
聽歌太好Walkman 會無人買
手機做到有PSP功能 手提機會無人買
手機出2k Mon 4k 果部會無人買

Sony再咩都收收埋埋
只會成為下一個Nokia

sony高層自己都出黎講話唔係想做龍頭，只係跟隨時代 等下一個電話大轉換時代果陣唔好比人拋離太多，所以唔想諗佢會將所有好野谷落電話做 根本無做大佬既心

根本啲色垃圾到震

on9
xzp d色水先叫正常，z5p個期色溫過高，顏色準確度錯曬

咁佢做唔到google portrait mode ma
定當defocus就係？

Sony 遍冷色﹙同我部Lumia 1520 比﹚
不過3.5mm 輸出係云云Android 算頂級

最原生第三方算係Google Moto

xzp 用WCD9335 邊到頂
835之中最垃圾既3.5mm輸出

agree

粒野垃圾但聽感唔差

lenovo moto？

Sony方角真搵好難搾手

根本Xperia就係一個sell Sony其他產品既平台
例如remote play -> PS4
Noise cancelling -> 逼你用Sony耳機先得
4K UHD -> Sony BRAVIA TV

d人話Sony mobile倒錢落海
人地Sony當比錢賣廣告

仲有鏡頭係sell人買

方方正正先靚

呢個真，頂級硬件，行垃圾software

我唔敢話佢最靚 但如果佢都叫垃圾
咁有咩叫好mon
睇Trailer人無血色叫靚 定 黑暗位乜都無哂叫靚？

用過amoled未，sony個芒都叫靚 咁note8 , iphonex 叫咩

拎note8同iphonex個塊垃圾amoled比xzp塊4k
笑大人個口咩

sony 個cam轉左1900萬日拍真係冇得輸
不過黎緊會上“無限高畫質”技術
唔使ois都做到有ois效果

以前用XZ 其實我都覺得接受到
可能我用手機影相比較著重個體驗多啲
當然追到pixel個level就好啲啦

Amoled 咁柒既mon 都拎出講
啲色又假 用多幾用又烙印又多條紫色線

其實點解而家咁多廠會用 OLED
明明咁多問題

睇下今年螢幕評分先出嚟吠

睇下3個月後再測會點？

迫你一年換機

有排
到時pixel玩緊super resolution

sony啲色唔掂係事實, 但冇必要攞amoled呢啲on9 mon嚟比

評測網俾最高分
一眾reviewer大讚都叫on9

班3線廠死忠發洩下姐

你班人呢頭話畀錢可以買分嗰頭又話人哋最高分

呢D又刺眼，3個月色衰，半年烙印既芒你用埋我個份

評測網俾最高分

有衡突？又不願面對？專業角度都讚嘅芒你講一句on9芒就否定人？

班 fanboy再嬲都改變唔到Sony=垃圾既事實

省電
全黑
夠sharp
色域闊

即係三上悠亞咁
身材好
樣可愛
床上技術好
對人又友善

但你唔會娶佢做老婆

做咩屌鳩我Sony

點解唔娶得 你唔得唔代表全世界唔得 就好似你唔鍾意oled 唔代表人地唔鐘，唔好同班idog一樣以為自己個宗教是世界之源

全世界都當amoled 係寶，連登仔就當草

amoled白色用電x3
amoled係等同去韓國執完既人造人
好快就劣化

amoled呢D係鬼佬先好
就好似鬼佬特別鍾意屌賓妹一樣

三星打手再多都改變唔到amoled係垃圾既事實

又打仗

如果方身加幼邊就真係冇得頂

on lun 9, amoled都有人吹捧
鮮色但偏色都乜咁

Sony xzp用家感覺良好

點偏色?

點睇目前色最準既mon都係Amoled?

iPhone X 的螢幕優點：史上最佳色準、634 尼特最高 OLED 手機亮度、史上最高的對比度、以及史上最低的反射率。在環境強光的影響下、以及可視角度的表現，iPhone X 也被《Displaymate》評為目前最佳，同時給出了最高的 A+ 評價。

實際上，目前拿到 A+ 的手機，也僅有 Galaxy Note 8 以及 iPhone X。

三星既oled繼續受好評
繼續受各廠商同用家歡迎
你地點吠都冇用架啦

自己習慣左偏色就覺得偏色唔係偏色下話 定係用眼睛挑戰人地機械檢測結果

佢隻眼偏色咋
Amoled 偏色

用過 z z3c xp 表示 sony 永不錄用
z一過保養即壞
z3c 壞touch
xp 食電 lag到卜街

盡量唔好買埋d冇人用既機
出咗事都冇人/媒體鞭策

平心而論，sony係得今年835機好少少 之前勁多問題 我自己都用過z3

Displaymate一路都幫三星打飛機架喇
每出一代新amoled都比高分

3個月後再檢測睇下偏唔偏色
到時睇下邊個不願面對

人地係好咪高分囉戇鳩

因為amoled既優秀每代進步人地比番相應分數
你就人格謀殺人 一路幫三星打飛機表達人地唔可信

人地有數據
你?

點睇sony又冇人幫佢打飛機又冇人買佢既mon
又冇人用佢既機仲連續蝕錢要cut埋wcd9341?

講真係三星面前 sony真係番得屋企

接受現實啦盲死忠

用技術決定mon靚唔靚

係三個月就偏色就大把人唔用啦
大把對手大造文章 賣唔出啦
講野都唔撚用腦

所以換咗iPhone
一日一餐就夠

note 7爆炸而家note 8未又係多人買嚟用
多人用就等於個產品無問題咩

真係幾靚

幾時會 support camera 2 raw api
想用 Google HDR+

根本上啲人買機都唔係根據部有幾好去買，而係跟個牌子去買
買完部機返嚟可能都唔知自己部機係乜嘢mon，乜嘢係amoled啦
淨係知個mon壞就要換機